做緊化妝品sales巴絲請入

有3年sales經驗想轉賣化妝品
洗唔洗去讀張國際認可ge證書？
定係簡簡單單去學過化妝班就可以？

利申24巴